求推介運動用既mp3機

之前諗住買ipod shuffle果種細細地既mp3機可以夾係褲頭，一路做運動一路聽歌
但係早幾日上網睇，先發覺apple係7月果陣話正式停售.....
想問下，有無做開運動既巴打可以推介類似既mp3機

直接入歌去戴住跑，又可以當藍芽耳機

依個唔係淨耳機黎？
可以當埋mp3咁正！？

Mp3黎

依款幾型wo
但係佢個耳塞睇落好似好大粒
比起入耳式果種，依隻會唔會塞得耐個耳窿會痛？